[SOS]有冇人知呢條係咩蟲黎架

係牆身發現，應該係床邊d罅位爬上黎

5g

會變蛾 係蛾既幼蟲 專食你d衫

點解決

之後就唔止一隻ga la 買殺蟲噴霧啦 要杜絕既話都係保持家居清爽

Sor,啱啱射左去你bom牆到